澳洲人發起 杯葛41間中資擁有的酒莊

名單話係fb流傳但揾唔到

Aussies urged to boycott 41 vineyards actually owned by Chinese firms

The explosive list was shared on social media recently following Beijing’s escalating feud with Australia.

It has led to a raft of devastating restrictions to be imposed upon Australian industries, with the wine industry especially hard hit by new import taxes of up to a staggering 212 per cent.

Other industries already affected by Beijing’s bullying include timber, lamb, lobster and barley, and there are fears the tactics could spread even further to other sectors.

The list, which was shared on the Vino e Amigos Facebook page, reveals that most of the nation’s Chinese-owned vineyards are located in Victoria and South Australia, with some also found in Tasmania, WA and NSW.

However, it does not reveal crucial details such as what percentage of each winery is owned by Chinese companies, and many social media users pointed out it included some wineries owned by Australian-Chinese people who weren’t to blame for Beijing’s tactics.

Another pointed out some on the list were “run by Aussie workers though, and Aussie workers are still getting paid”, indicating a boycott may cause more harm than good.

But the long list shocked many Facebook users, with dozens unaware of just how many Australian-based companies weren’t actually Australian-owned.

“No wonder some Aussies always say the govt is selling the country to China,” one person posted, while another added: “Aussie winemakers have been teaching the Chinese how to make wine for years. For what, to screw us over?”

五毛勿回

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

傻西

時事台誤判王

蘋果有留底

我慶祝鄭錦滿比人拉+踢爆好人經濟呃錢都係熱狗
咁你條反美國旗傻西唔係五毛都係分化撚啦

尊錦滿被捕瘋狂慶祝區

熱血時報好人經濟抵到仆街，安腎補腦湯+忌廉雞湯套裝，熱血價只需$364 (原價$315)

冇人想理你

蘋果幫美心賣廣告都似五毛啦 你條傻西幾時批鬥？

up

不得不承認 樓主的的確確係一條戇撚柒鳩

支共搬石揼自己

樓主都係

留名

咁佢加紅酒稅咪姐係曲線打自己..

SAVED

為祖國不怕犧牲，這裡注意，你永遠是犧牲～

自己友就做樣加少d, 澳洲人就加多多
但你可以視為回血生果刀同回血劍既分別